疫情令聖誕氣氛大減

聖誕燈飾

😍😎😁

幾有舊香港味道

香港曾經嘅尖東...

好似第一次見聖誕裝飾寫笑口常開

Old Hk

哥四隻字新年可以重用唔洗拆